問係連登問對識女朋友有冇幫助的人，對識女朋友有冇幫助

問「問係連登問對女朋友有冇幫助的人，對識女朋友有冇幫助」的人對識女朋友有冇幫助